加拿大溫哥華人同我全部入黎

昨日同今日，都被小粉紅搞我哋加拿大集會， vancouver下半部份更因為vdp同RCMP收到線報有刀手混入想襲擊香港人而取消！

今日中領館活動更因對家昨晚泊架大車係示威地點堵塞香港人嘅示威！！

希望見post嘅， 請湧出黎支聯， 記住拎加拿大旗，不論size, 以紅旗對紅旗！！

推

幫推